想問下咩叫 缸邊友？

如題，有時見到呢個terms

係咪解想入市又等緊機會入市既人？
金魚缸=港交所

肛邊柚